好掛住梁天琦

我哋嘅抗爭的而且確係無底線。 如果個政權要欺壓人民都無底線嘅話，點解我哋仲話一條底線俾自己？然後同個政權講我哋去到呢度就點到即止？

香港加油

天琦幾時返嚟呀

推比更多人聽下天琦講嘅話

Push

唔好令佢變成ICON
不則佢只會成為被打壓目標

但係佢嘅精神好值得我哋學習